新加坡國立大學性醜聞曝光

新加坡國立大學（NUS）在過去的三個學年內，被曝出的涉及不當性行為案件至少有26起。 不僅如此，更有國大學生多次進入兒童廁所，偷拍隔間兒童如廁！

新加坡的6所公立大學，過去三年來光被曝光的性相關不當行為，就有56起，而那些因為羞恥沒有報案的、偷拍沒有被發現的事件，就更多了……

國立大學應用數學系的學生蕭開源（化名）在去年9月12日搭乘地鐵時，觸摸了鄰座一位28歲長腿女性的大腿外側，當時由於天氣炎熱，這位女性身著熱褲， 蕭開源沒有控制住自己的衝動，進行了第一觸摸。

感覺被侵犯後，這名女性迅速調整坐姿遠離蕭開源，但是蕭開源竟然死皮賴臉地觸摸了第二次！

受到第二次侵犯，這名女性調換了座位，原本以為此事就此為止，然而不怕賊偷到就怕賊惦記。

在這名女性下了地鐵後，蕭開源竟然悄悄尾隨這名女性，在乘坐自動扶梯時，觸摸了對方下體！

連續被侵犯三次，這名女性忍無可忍，當即向工作人員投訴，事發一個多小時後蕭開源便被警方逮捕了。

事隔一年之後，這名女性終於等來了最終的判決：緩刑監視蕭開源21個月，並處罰做150個小時社區服務和相關心理治療！

新加坡法律規定，非禮罪可判刑最長兩年監禁，或罰款或鞭刑，或任何這類懲罰的組合。

法院對這名男生判決的懲罰，和法律條例規定的懲罰比起來，根本無關痛癢。

這名女性覺得判決結果太輕，在Facebook上發表了該事件。

這不得不讓小新想起之前的國大女生洗澡被偷拍，結果涉事男生僅被停學一學期的事件，似乎在新加坡，法律對於高教育背景的罪犯一直都非常縱容。

條女都幾有耐性，俾人摸成三次先出聲

換著港女，未掂行埋少少已經鬼殺咁嘈，又拍片又盛

靚仔除外

望一眼都已經要斬要殺啦

空姐有三次機會

數學系

新加坡邊日唔熱？

新加坡唔洗打pat pat 懲罰？

Monkey

大驚小怪
馬騮山嘅馬騮不嬲都係就地交配ga la

睇錯蕭源

更有國大學生多次進入兒童廁所，偷拍隔間兒童如廁

內文講咗要

monkey see av monkey do

其實男人係咪有病
想摸就摸自己老母啦